懷疑保安換左班退休狗

呢排見到樓下保安換曬d 50,60歲大叔，個個平頭裝又小小黑咁。 以前夜更去到點幾已經偷懶去左瞓，依家夜晚3點返黎又見到佢，朝走6點出都見到佢地。有冇人屋企果頭都係咁

我隔離條邨都多左好多唔似癈老既食蕉

極懷疑

你個棟樓準備有人要失蹤

冇其他人係咁？

班狗係咪跟到啲咩料要拉人

我住公屋都好似有換人，之前果個做咗十幾年

我frd公屋班男保安全部換曬，淨係做凌晨時段

應該搵人mon住，夜返同早出既人

識唔識自動波開門

屋邨保安係定時巡既

立案法團有無辦法變黃

再只請 無狗既保安公司？

確定係狗？

唔知 但突然換曬，又改作風